let questions = [
    {
        question: 'Contra quem o corinthians foi campeao mundial em 2000?',
        options: [
            'Real madrid',
            'Vasco da gama',
            'Palmeiras',
            'Chelsea'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Em que ano foi inaugurado a arena do corinthians?',
        options: [
            '2010',
            '2016',
            '2014'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o jogador com mais jogos pelo corinthians?',
        options: [
            'Cassio"',
            'Marcelinho carioca"',
            'Wladimir"'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quantos mundiais tem o corinthians',
        options: [
            '2',
            '1',
            'nenhum'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Contra quem o corinthians ganhou a libertadores da ameria?',
        options: [
            'Flamengo',
            'Sao paulo',
            'Boca juniors',
            'River plate'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o ano da libertadores do corinthians?',
        options: [
            '2012',
            '2000',
            '2017'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quantos titulos brasileiro tem o corinthians?',
        options: [
            '2',
            '4',
            '7'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Em que ano o corinthians foi campeao mundial contra o chelsea',
        options: [
            '2000',
            '2012',
            '2013',
            '2001'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual argentino fez sucesso com a camisa do corinthians',
        options: [
            'tevez',
            'messi',
            'di maria',
            'aguero'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual tecnico foi campeao da libertadores pelo corinthians',
        options: [
            'luxemburgo',
            'zagalo',
            'tite'
        ],
        answer: 2
    },
];